kindle邊個最抵玩？

有超多選擇睇到眼花，16xppi同300ppi會唔會爭好遠？ 有背光燈同冇背光燈有應該點樣揀？淨係睇文字 唔睇漫畫 求解答

我就用緊Paperwhite 感覺非常滿意

最好可以俾埋價錢同幾時出 上網睇啲價錢都好大上落

冇背光燈 出到戶外睇書會有D 辛苦, 下下要陽光反射

依家考慮緊基本款同pw3，基本嗰個最平上網睇599港紙就有但係又睇到好似話pw4就快出

呢啲嘢應該唔會點壞（如果唔跌唔撞） 係唔係買水貨同行貨都冇乜大差別

Paper white啦，買有背光果隻，之前Amazon prime day都係做緊110 美金好似

有部二手oasis 想放
傾下

想問下kobo係咪好過kindle，佢自帶個store可以買正版繁體輕小說